有冇人睇過驗武漢肺炎擋飛沬裝置嘅片

跪求 記得段片大概係咁：
病人驗野了鼻時同醫護中間會有塊膠板擋住，塊板中間有窿可以俾醫護伸隻手入去，但有啲膠瓣可以令佢密封

圖：
有冇人睇過可以post 條link出黎

推

幫你推推

Push

淨係揾到呢個, 同你形容嘅有少少分別

太感動了

係新聞睇過